我係陳同佳都會決定自首, 因為明知台灣唔夠料耡佢死刑, 仲有機走甩

自己既通訊記錄, 當時既行李服飾都帶回香港
台灣得棄屍個行李箱同條屍, CCTV記錄之外就乜都無
只要我扔晒以前D野, 換一套新裝去台灣, 佢地都查唔出咩
最多咪告我過失致死罪, 我話一時唔小心錯手, 台灣法院都死無對證架
就算本身係老謀都無從稽考, 變相減刑, 嘻嘻

大粒墨心諗:到時係台灣請個高明D律師, 分分鐘可以製造疑點脫罪
係D on9先信我真係自首, 我而家出番黎想點都得啦
D on9選擇相信殺人犯, 不如相信埋支那已經超越美國, 共產黨會下放權力比人民

呢條柒頭冇咁醒
比中共威脅就真

如果走甩，
就裝修優品360

咁佢唔自首咪得

大粒墨心諗: 最多咪坐幾年台灣監, 但完事後我就係贖完罪既好人
背後又有中共牧師endorse我, 公義已執行完成

但真相係點? Wfc~

香港好似有案例 完全無人證物證下自首 係判左罪名成立

個政協牧師幫佢度好晒橋

咁又唔得喎, 我唔伏法, 咁我係香港就寸步難行

大粒墨心諗: 最多咪坐幾年台灣監, 但完事後我就係贖完罪既好人
背後又有中共牧師endorse我, 政權宣傳機器洗下腦-公義已彰顯, 佳仔本性都唔壞 (呢點已經做緊)
到時D人就會重新接受我架啦

《星島日報》引述消息指有牧師勸服陳同佳獲釋到台灣自首，獲陳「原則上同意」，但希望台灣當局不判處死刑。據報陳願意承擔罪責，希望此決定亦有助「外面的哥哥姐姐」減輕憤怒，令社會事件盡快平息。報道又引述，陳同佳對死者潘曉穎的家人表示最大歉意，希望獲原諒。報道稱，陳同佳出獄後會留港一段短時間與家人相聚，之後赴台，但台灣方面仍在商討。

先有逃犯條例
出獄後仲可以被利用統戰台灣+統戰香港人
一雞三味 煮完又再煮, 仲係咁入味

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

19牧師：一係你去台灣自首，一係被中共暗殺，自己揀

再搞埋你屋企人

廿鳩幾年後返黎香港做藍絲

黃嘉梅案

陳同佳去台灣坐監, 成功為中共統戰立功, 出番來會唔會有得做政協?

啊叔我當年戴綠帽！你估我點？
我一嘢就叉撚死條臭雞！
之後......

你話我吹水！？我咁大粒墨都唔知我邊個?

識野, 出番來仲可以大大聲話自己贖完罪係好人
而家政權就會用佢呢個case統戰台灣, 繼而塑造佢係幫助”統一台灣”既英雄

收左安家費 中共要佢點就點
而家共產黨唔會用硬先
一定係先利誘唔得先用威迫
一黎就殺左佢咩籌碼都冇晒
共產黨先冇咁蠢

呢D case 係台灣，其實判佢死刑的機會，本身就唔高。

佢自首係反智到爆，佢唔自首跟本就自由自在冇人吹得佢漲，除咗共產黨會攞佢命之外

坐幾個月等台灣大選完
等韓國瑜特赦佢咪得

佢入咗冊就變Condom啦
連特赦佢嘅理由都冇，冒政治風險放佢出嚟
不過大粒墨真係信都唔出奇